水果、麵包、土豆和蔬菜中含有糖和澱粉。科學家說：碳水化合物|伯大尼布魯克郡| 2020年8月24日|學生科學新聞
也許在搜索世界中，最容易獲得的成果就是關注搜索引擎正在尋找的內容，並專注於提供這些內容。2020年下半年的SEO：五個搜索機會立即行動| Jim Yu | 2020年8月17日|搜索引擎觀察
在美國出售的水果、蔬菜和堅果有一半以上是在這裡種植的，通常使用殺蟲劑。殺蟲劑汙染了美國西部君主的大部分食物|麗貝卡E.赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞
伯尼培育了新的果蠅，並建造了更大的瓊脂場地，以進行更長時間的跟蹤實驗。《量子雜誌》| Liam Drew | 2020年6月11日|隨機搜索動物可能有助於它們狩獵
最後，圍繞你的低垂果實建立一個巨大而健康的鏈接檔案。小本經營的SEO預算：小企業主能做些什麼來贏得| Ali Faagba | 2020年6月4日|搜索引擎觀察
這種無味的麵包被轉化成了一種甜蛋糕，裡面有乾果和杏仁餅等配料。一塊蛋糕統治他們所有人：斯托倫如何偷走我們的心|莫莉·漢農| 2014年12月24日|每日野獸
西班牙橡木，有一個開放的穀物和高水平的單寧，給你乾果，香料，甚至巧克力的味道。威士忌酒桶對味道的影響到底有多大|2014年12月10日|每日野獸
你可能會更享受他們的勞動帶來的豐碩、光滑的果實。說到優質威士忌，你的酒的大小仍然很重要| | | 2014年12月9日| DAILY BEAST
現在斧頭也放在樹根上，所以凡不結好果子的樹，都要砍下來。讓聖誕節商業化|P.J.O'Rourke | 2014年12月6日|每日野獸
這是一種明亮、可飲用的IPA，由乾燥的美國啤酒花製成，散發出芒果和百香果的香味。《女巫之家：巴拿馬叛變的手工釀酒者》|傑夫·坎帕尼亞| 2014年11月30日|每日野獸報
果樹顯然太稀少了，儘管我們路過時有大量的櫻桃出售。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
她父親是社區裡最富有的人，靠種土豆和水果發了財。宅基地主人奧斯卡·米切奧
圭亞那的土著人使用一種管子或菸斗，這種管子或菸斗與切羅特不一樣，是由一種棕櫚樹的果皮製成的。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
這幅油畫的每一個細節都是完美的，因為每一個細節都是真實的，直接來自生活，是細微觀察的結果。巴斯蒂安·萊帕奇|克拉斯特神父
廣場的一部分用圍牆隔開，用作魚、水果、蔬菜和家禽的市場。女人的環球之旅|艾達·普費弗